身邊好多支那人狂生仔

冇錢攞綜援都照生，相反香港人就唔點生

番英國先生

冇BNO